連登力量 - 求助搵電腦

想大家幫幫手⋯睇下有無巴絲今晚七點到八點左右，有無喺地鐵（中環到康城站）見過一個電腦袋，入面有一部手提電腦，個袋係咁嘅樣（個手抽係黑色）：

唔該咁多位巴絲先⋯真係好想搵得到

如果有消息請pm我

推adore